迪世一真係吹大左

明知扮推左射右都守唔住

a09